［集運日本到香港］大家用開邊間

我未試過係日本買野， 睇中佐d野想買， 想問下大家有冇經驗

tenso

多唔多人用樂天？

等我去睇下先

我想買衫， 因為係冬天衫， d衫應該幾重， 咗咪好貴囉

Jshoppers 好似幾平喎